老老實實 地產商都算係我地本土派既朋友

大家槍口一致對外吧

唔覺

根本只有死窮撚先覺得佢地仆街
香港大把人有樓生活安穩
係啲以前就偷渡去香港
幾廿年都未上游到買樓
依家住唔起又唔肯上返去嘅人先叫春啫

岩呀
用30年供層300幾400百呎既樓好正常
世界各地都係咁嫁啦

二百幾三百呎吓話.

多謝地產回印花稅俾大陸人同投資者先可以托住個市渣.